唔知陳雲同容樂其幾時和解？

佢哋和解共事真係天衣無縫

呢班友講後果
即係話共產黨在百年黨慶之年，一手將香港民主摧毀。習近平也只是一名暴君，喜歡秋後算帳
呢班官真係大膽

所以敵人嘅朋友即係敵人？

係

陳雲、容癌：唔好激嬲共產黨